海猿果陣嘅加藤愛真係好尾機

正
仲有露點

點尾機法呀？

圖

伊藤英明正啲喎

大輔 環菜 BGM 自動load晒出來

加藤愛